DSE 2017 圍爐取暖

仲有廿零日就放榜...老豆老母開始日哦夜哦問如果賴野典算好....有冇巴絲打相同情況?

冇
已被放棄

btw 巴打你預計自己有幾多分

之前校內估20+，但最怕到時得17,8果D老監分數

咁巴打之後諗住點?? 出黎做野定讀I記果D?

準asso仔
仲要讀science

你話啦 我都唔知以後點算

我都完全冇頭緒..之前聽學校D師兄講，asso升上去個機率唔高...早排去過D海外教育展見到果D Foundation / Diploma課程...好似好吸引..但又唔知係咪昆水

呢度有幾多個應屆DSE考生?? 大家會點準備放榜?

冇話點準備 因為有啲科對到卷嘅就已經對左 都大約知自己入唔入到

完全冇報過asso hd嗰類野
放咗再報得唔得

Same here~~如果真係拎埋D老尷分數都唔知點算好

巴打預自己大概幾分??

其實點解唔一早報定呢 反正報個陣又唔會洗你幾多錢 報完又有保障 唔洗放榜個陣亂晒陣腳
所以我一直都唔明點解會有人唔報

best5 25左右

咁你唔洗擔心啦~~坐定粒六

我係理科人黎 其他理科就考得幾好 但好撚驚英文2左

14分入樹仁高等學府

祝各位最少同預期一樣或者好過預期啦

如果你地有英國升學野可以問下 過來人同埋身邊都見過唔少逃兵

maths都算放左水
pp1比以往淺左好多
pp2就為左反補習佬啲program就出左好多用唔到機嘅mc 難度就其實差唔多 只係冇得用program所以感覺難左 分高低嘅題目數量都係同以往一樣
所以我覺得呢次份卷對於弱嘅學生會難左
但對強嘅學生就係易左好多

其實有ans可以對嘅
我就對左啦 5**